暫定3/8尖沙咀不合作運動

堵塞尖沙咀街道
首先係廣東道，消費最高，最多自由行嘅地方
企係最阻礙嘅地方，例如出入口，馬路口，窄路
現場再決定轉任何地方
目的要破壞香港經濟！
緊記唔好有任何記認，冇口號，冇裝備，唔好走出馬路
狗仔黎到唔洗怕，我地只係路人行街等人
佢地黎到/封路都係=助攻，同樣做到阻街效果
出=
唔出=

「終極和理非」一切都是錢作怪

都係企返班蝗企開既位姐佢地唔阻人既位唔企

8月5分得太散
去嘅地方性質都唔一樣

其實點都支持
只要有人出黎

推推推

咩方法都要試
水炮車都有啦
唔想有兄弟姊妹受傷被捕啦

有同路人嗎？